點解有人會吹奏星戰俠盜一號？

悶到仆街差d訓著
唯一醒一醒既地方 就係最後vader出黎果陣
點解有人可以話ok

好悶+1
除咗姜文同子丹,啲角色寫得好公式

準備睇好 韓solo 星戰又一力作

留名仆直
#notmyhansolo

一定爛到仆街

西女人幾時滾出Lucasfilm

佢上半同下半2套戲嚟

除左 丹爺同姜文
2個劇情根本可有可無
最緊要食到大陸條水

下半真心好睇
星戰世界除左 jedi 機械人
普通人都可以有貢獻

sor 睇錯左挑戰者一號

Rogue one場starships fight可以話係系列頭三喎

女主

靜係解釋點解DEATH STAR咁易爆都值啦

其實呢套同 星戰7
都係 fans 向 （出返晒啲舊嘢）

點解唔出左呢套先？
等班老fans射晒爽晒
跟住星戰7可以玩新嘢

星戰7仲係咁用返30年前科技
真係有啲怪怪地

Ending爆個下真係笑咗出嚟

完全同意
根本一套rogue one玩nostalgia就夠哂

而家咁樣樣
sw7 後再上 rogue1
完全顯出30年科技都係咁

觀眾睇果陣
覺得又係呢啲
（超級死忠fans可能另計）

星戰都係想食老本姐

我就係fans 都屌到仆街
反而眼見唔係fans無屌得咁甘
佢地會當普通科幻片黎睇見到有太空船光劍打打下就收貨

正派繼續弱勢 得堆戰機仔同一架大艦
反派繼續無敵艦隊咁款
....

sw7
根本成套 sw4 搬返落去

而家個劇本係食老本
但係都好過用佐治嘅

佐治又要賣仔
又要眼淚流
佢自薦sw7 劇本
跟住比迪士尼彈走
好彩唔係用佢嘅劇本
轉頭又整多套 sw1 就打J

佐治係唔識做導演姐
前傳同正傳d idea係佢諗出黎架喎

佢嘅 idea 係好
但係編劇一般

成世最叻真係要版權唔要花紅

除咗佢兩個 其他角色極盡面譜化
ending vader出黎fing下光劍嗰下先至醒一醒